[法官大人]呢位朗豪坊店員J得過嗎?

係朗豪坊天梯新聞見到
店員朱小姐

馬碲露

馬蹄露

乜都J , 條J咪好唔得閒

個粧好撚勁

邊忽似?

好似

年輕吧馬蹄露

你J撚埋我個份

Ageee

成個馬蹄露咁

頭哥兩個留言係咪老襟黎

法官大人